[求安慰] 屎忽痕的錯 之 傷心欲絕

話說上次拍拖遇正少爺仔，拍左一年吵足一年。
每次吵架，條友都會企起我門口流馬尿，我就衰心軟。
分手到依家半年期間，佢間吾中都會text我好掛住我 但點都吾會再同你一齊番
我都無理佢 但佢whatsapp pp都一直用緊我最鐘意隻公仔

琴日christmas 屎忽痕去睇下佢fb 因為佢D相public
見到依家佢攬住果條女 就係之前我睇佢電話發現幫佢揀呔個件八婆
仲記得當時我地吵ge時候，佢仲大大聲話 屌你 一尾係度吵吵吵 你睇下佢個樣先喇

我每一次諗起張相 我都全身打冷震

吾你老母